一人一個垃圾財演

連敬涵

譚朗蔚

郭思治

李鴻彥

沈大師沈卓盈

江小魚

咁耐都無個位人兄

記高低位好勁但講野太公式化

完全係7，80年代mk代表

佢句 788無頂 我仲記憶猶新

變性

月供成？

+1

你試下日日咁講你都識背啦

基本上個個都垃圾
做得金融，真正勁人係會幕後操盤
做得幕前財演其實不過一個戲子佬
掛個乜乜副總裁個名氹9散戶接火棒
有幾多料大家心照

圖太郎 吳家順 小龍

出嚟隻抽!!

做財演首要條件係要開樣上鏡，佢連樣都唔敢開俾人睇

溫傑？？？？？？

依個唔差

沈大輸 青姐 郭sir

反向操作沈大屍

石鏡泉，冇一個夠佢仆街

無人屌6叔

點睇羅尚沛？

Bruce sir

咩叫冇頂 係咪即係可以統治宇宙

垃圾到核爆, 屌

佢都冇點比個號碼
佢同kc都唔係比號碼人

Ching 可唔可以講多啲

呢個公認架啦 個網台得班師奶聽

劉祖迪 send email俾上交所 暫停螞蟻上市

我最喜愛 真心

我要做富翁嗰條友

上年有個手指倉連2800 都跑輸

記埋小數點後
唔夠佢玩

睇到R哂頭
月供成大師喺邊度

鄧X興真係無料扮4條既極致

青姐好差咩

0 負皮

Dr. Ng
垃圾到潛左水

攬鈔疤 眾籌左4 千5 百萬
係London 自己偷偷地讀緊價值60 萬港紙既貴族學校master 叫班小朋友去監倉攬炒

咁耐都未到股榮同渾水

788

你不如問邊個有料好過

垃圾何其多

有的
平時開live嗰啲有俾

覺得幾好wor
起碼鼓勵唔高J 散戶高J有幾多個好結果